[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (114) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

Judas又唔撚洗走

好嘔心...

屌打

LM

正喎

除埋衫啦屌

係我唔識欣賞件衫

屌你容海恩SHOW carmel toe!!!!!!!!!!!!!!!!

正爆

原來平時星座撚咁同阿lin玩

幾好 不過件衫好柒

唔知睇左乜

身形fit到
直接出道啦

牙醫唔敢望

mischa 漲卜卜

Mischa個籮 無撚得輸

candy 99

許廷鏗好慘

4個都好正點輸

alina平時同星座撚玩一字馬嗰招？？

如果係Eric kook同joey做評判

呢啲先叫有返啲天團POTENTIAL囉

TEAM A IS THE BEST！

贏硬

差套衫

5:0

OMG

A組個技術含量好似高啲
利申：反Judas

但呢個係中環酒店高級夜場
3AM係MK劈場

輸在件衫

牙醫即刻避開視線

Judas又逃過一劫

Misha

Alina 身材同髮型幫咗佢好多

唔好睇又唔好聽

佢好核突

5:0大炒啦

Eric Kwok: 唔叫

林二汶個樣

呢組唱歌好好多 跳住嚟唱都冇走音到太平洋
隔離企喺到都走音

成組a屌打b個表演

演唱會咁

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）
固定軒（大家三度接受現實，但好似唔係自己管理）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）

祝福sing sing travis buber

唔止你 仲有我

有冇it巴打可以deep fake judas上去啱啱個表演

邵美君個樣

容海恩個樣好恐怖

A組點輸

今次呢隊比得上現今樂壇團隊

學谷爺咁講

香港係有呢d組合

太似雞個表演 個人唔鍾意
特別係件衫

冇得輸

Kp：成功

好正

冇人記得dancer幾咁閪？

屌笑死 好撚貼切

拎隻Jadas 出嚟一字馬啦屌

條gay佬唔識欣賞呢d

牙醫想睇仔多啲

好撚正，最岀色嘅一個表演

好屈喎 贏曬

粉紅頭r.a.p.

淫到咁 俾你贏啦

A組贏硬

好好睇

佢表示：.....

無得輸癡l線

好高質嘅夜場feel

A win 啦

點輸到！！
益左豬突

今次評判得一個男人點搞

下 dancer腰圈肉咁肥

全中

想反胃

中風都似佢兩個

D導師硬左未

A組係套衫核突咗啲 但表演好睇過B組

支那人

啲衫真係好核突

好似啲人妖show最後一定要捉觀眾

Alina最正，有波會更好

mischa全隊最正

4條仔跳佢至會扯

牙醫要變直了

sexyback唱到好冇feel

男會好中意，但係女就會覺得麻麻地

Alina個羅友好正

Staney真係好幸福
Alina 勁好j

Alina快啲嚟強姦我

你老味邊個set 個look

好撚貼切

in豬突we thrust
幾時跳blackpink呀閪頭賓

啲上唔到位既韓女團最鐘意做呢啲表演

JUDAS又可以續到一RD 命
聽日先收皮

Candy bye bye

但呢批評判似係鍾意B嗰種表演多啲

仲有同情分

Ny係邊個
完全對呢個人冇印象

覺得今次葦璇表現好好

Team A

果個老江湖睇到o咗咀

幾時會有二汶黑魔后gif

真心掂到爆啦 我老豆都跳埋一份咁撚濟

記得！！

無啦啦行去枱頭好似屯門公園問廢老拎利是

仲有joey tang

好耐無見過香港出到咁既表演

Mischa

佢要坐5 round

全部入五強！

死火啦 評判 三個女人 一個gay 一個結左婚

但係B組件衫更加show唔到線條

True

本身都ok
I am the lin嗰part先出事喎
唔關衣著
盲撚咗？

TVB: 屌，點打呀，投降啦！

同感 好娘

gay test fail

呢啲就真係女團啦

iron man:屌 又唔叫

有冇諗過eric kwok同joey tang嘅感受？？？

兩個?

Mischa成隻雞咁

好睇啵個item真係

真

個表現有啲難度，水準唔差
但唔係連登仔鐘意果d style 尤其仲要係全女班

sorry 無睇開 邊個係星座撚

直頭似唱k

成班雞咁

格閪同表演有掛勾？

係爭啲衫太柒

跳住黎唱算係咁
當然唔係話勁好

A完勝

好撚憎佢

豬突冇得foul走

Ironman係咪對住個電視打緊飛機

笑撚死

好似跳鋼管舞d女咁問人拎錢

judas跳youtube條片viu channel史上最多dislike

A組贏了

笑到pk

唔講件柒衫，整個表演幾好睇

mischa好正

嘩....點輸

要出彭導你對腳好長.gif

想睇iron mam同joey tang投票

件衫出事

一字碼un

痴撚線 頭先掛住追post 之後一抬頭就見到4條女色誘評判

好正喎 係套衫唔靚姐

啱啱有4隻

今鋪真係服dancer

表演係好睇 係衰在件衫 但都夠贏B組

講還講

好李玟vibe

件衫有得睇屁股蛋

你當左邊個唔係男人

英王會去viu架咩

點解你要咁重口味

大陸中文

星座平時狗仔玩唔小

個身型+跳舞太屈機，加埋個造型，成個壓場感無得輸

似企街

呢條片肯定yt熱播
咸濕仔

好淫

要睇佢著肉色短裙

candy同judas我會揀candy走
態度唔好

唔好啦.gif

唔知點解覺得好嘔心

stanley

雖然唔太鐘意Alina
但佢身材真係好正啊

如果呢round 係iron man 加Joey tang 加廢Tim
直接贏

Candy行得

我係女都覺得好撚淫好正喎

講真 A組雖然少人 但起碼都個個唱得/跳得
B組啲半桶水人一走下音或者甩beat都比下去

好有韓國女團feel👍🏻👍🏻👍🏻

一邊玩mischa對黑絲腳，一邊揸alina個屎忽，正呀

g

點解大表哥叫星座撚？

屌

支持

好柒，邊忽好睇 去左夜店咁

但兩組我會揀A

屌 你啱

同問

貼切到

本身睇前面已經正 睇埋背脊真係不得了

好低俗

宜家先叫就冇意思啦

果個男人仲要結咗婚

J 緊

正到

扯唔起

佢哋個氣勢弱咗啲
可以參考下容祖兒
佢演唱會呢啲好好睇

呢組個水平高過3am好多

佢唔唱冇問題

上個post 40頁個Jonathan Hayden tang 係乜水
咁大支野嘅

女團咁都輸就真係唔尻睇

Candy準備好未

識貨 但佢呢啲樣同身材既女仔
有波反而唔好睇

第一季十強 + mirror成員 Stanley

幾有魅力

如果評判係Eric kwok, Joey tang

衰撚在評判三個老女人呢

係真係差套衫
唔夠高級

Im the lin係上面跳sex dance下面有麻甩佬睇住咁

X2

A組好正啊

一字馬式狂un

呢季係喜愛夜蒲

A 組好穩
唔係咁都輸呀
雖然好想豬突走

Ching 啲癖好

董驃:好彩冇事

Alina跳舞真係正 呢個冇得講

Who cares

a組出黎似Chicago b組出黎似深水埗disco

正係正 衰撚左件阿婆底衫

一諗到Alina咁樣un我

who？

我覺得好性感喎 成班都好有魅力

契毛露肉有冇分加

著肉色緊身衫

老母轉咗去睇

candy心諗
kp真係好想我走

係好睇
不過就咁睇有少少人妖show感覺

許生係gay 唔計。。

記得
追擊到完場 垃圾陳嘉茵

真係唔明點解肉色

第三個胡鴻鈞

上round個組佢都算carry

印狗2.0

B組係大媽觀自在
A組係sexy

救撚左Judas

3am企街
呢個中環場

我覺得好睇，不過身材唔夠正
主要係無ass

朱芬啱啱個樣開心到 睇金魚咁

咁重口味

嘩A組個表演我buy 喎！唱得好又熱辣辣

想出火

Candy

有冇mischa ig

ching咁醜樣都啱

今批女評判有番咁上下老

B組似隔離台台慶

一樣好姣

佢條仔有咩得

Byebye candy

唔撚通b好咩

女鍾意喎

好撚岩

係 本身都冇咩問題
但一I am the lin就唔掂

好睇但套衫好柒 著咗呀婆底褲想當年咁

3分鐘推咗10頁

今round真係有可能A組贏晒5場Judas唔洗走

a屌打wo
b組班女肯定做唔到呢d表現先

報驚

agger 好肉酸
係dancer嗰part好少少

第一組輸，無懸念啦

如果A咁都輸真係冇野好講
黑哨

dllm

想試 星座撚

咪喺度呃負皮

全黑會好好多
啲襯色柒到
Mischa好似著左黃咁咁既阿婆底褲咁

件衫定點？成件事cheap哂咁

臨尾行去評判面前咁真係好咩

全個全民造星3最憎佢 性格差又扮晒好人好委屈咁
好噁心 抵佢紅唔起

我都想要 整咗我會個個post都po一次

唔好咁癲線啦

屌你老母

仲要肉色

老實，dancer係所有女參賽者中最有實力嗰個

你有冇睇過外國啲chair dance

好心一係就唔好露啦好嘔心件衫 搞唔掂

韓仔 但唔係胡鴻均個個

要sincere 要火要哇
有晒！

Alina已經同王敏奕撞樣,呢個造型又係同王敏奕隔離棚套劇個look撞

件衫好柒但係成個表演屌打前一個流行經典五十年

唱就一般但演就好掂,長腿出曬來

呢4個係我心目中都加好多分

表演未開始已經撳咗燈

好似泰國啲淫吧。。。

好想玩mischa對黑絲腳

mischa

藍絲幾正都冇撚用

屌
如果呢round有Eric 同Joey TangA組就穩陣

利申：琴晚開始盲撐A組

訓左幾耐

A今次真係成熟左好多，表演效果同之前比進步左好多

話人雞果啲有幾酸

CLS 佢好撚勁
佢果段歌難唱到

吊帶

點解佢係星座撚

基佬先中意睇女團女歌手成個女皇果啲就岩
牙醫可能好中意呢

第一round開始已經支持mischa
佢句solo正到

後庭頭先仲話無可挑剔笑死人咩

我感覺去咗泰國酒吧街好撚正

好撚顛，配埋歌詞sexy back

推

真係咁差咩

好正佢唱歌

兩個表演都正
但兩個人質我都唔care
真係完全唔緊張

加一

仲要佢唔似係咸濕麻甩佬

真心似韓星嗰種氣場

真係好雞

豬突都西 但candy仲西

呢個形容都貼切

好似

跳舞業內算top嘅跳舞老師

真心好好
係件3爭d

真係唔知

呢組唔好睇，唔等於話b組好睇
比d point

佢真係好似老雞

其實件衫冇問題 問題係佢地著唔到

Alina原來藍到咁

對

如果係上一批咁多麻甩佬就win咗啦

屌你林二汶係Foul Judas就搵組廢少少既出黎，唔好再俾假希望撚我撚觀眾啦

十秒即出

著皮可能好睇啲

好肉慾唔識欣賞, 不過最主要係件衫好柒

契毛瞓喺到都唔會俾人foul

子涓條腿…
可惜似容海恩同用微博抖音

癲夠未？

3am老舞 mk
似雞都有錢收 似mk除左比人笑就咩都冇

個鼻唔得

裂口仔呀

佢哋表示：屌你我地得個南哥

A組無得輸啦
搵個可以放落Vegas嘅表演
鬥萬千星輝賀台慶

屌笑咗

蒙頭都OK既

得林奕匡一個陽啲

套衫真係唔掂

alina 正撚到

亦都出名把口臭呢

你啱

支那人藍絲容海恩冇人屌

alina跳起唔會好淫 我欣賞

咩都係雞
真係onL9

我gay都覺得正

都係唔知邊個

幫A組排啱啱呢隻舞

同mark一組 好似貓巴士嗰個

有冇得彈鐘

想講啲分鏡都好撚正

佢哋著兔女郎都好過呀婆底褲

除左支那人都加左分既

其實格都唔係好衰姐

好彩alina唔使唱 明智之舉

再著小D就PERFECT

唱得幾好
Dancer真心有台型

成班咁努力有咩用
咁博命最後換件judas返嚟

點解有人會諗得出比賽用串燒歌?
咁會好唔順暢
B 組真係浪費晒

mischa都有屎忽玩啦

一樣諗法 對眼仲分到鬼死咁開

屌你今季真係撐個唔憎既算數，7成都睇唔順眼

我係女人都覺得正

Gay先最中意睇diva

有喺造星度排舞？

似chicago / moulin rouge
但呢度又有人嫌

屌咪就係

好撚精準形容得

痴線，一字馬女上un, 正到仆街

平時佢十點半會沖成個鐘涼
但係今日早咗返屋企

證明TVB啲垃圾劇淨係啱師奶睇
仲好意思話咩青年觀眾喺晒TVB

就係岩岩講果個ZERO?
我見IG 有張ZERO PO
唔識分

後庭鏗：我唔玩菊花喇

三兄弟其中一個

真Cloud唱得好過佢 不過跳唔夠佢黎

佢藍？大表哥唔似藍都唔似會同藍嘅人一齊喎
邊到聽返嚟架

之後有胡鴻鈞

唔會B贏掛...

又比Judas留到多一陣

屌笑撚咗 but agger

牙醫 黑哂面

容海恩真心改觀 瞓喺到唱都咁勁

zero

misha正到

真係多左

開左燈套衫仲難直視

散你老母呀黃真真？？？
不知幾好睇！

白色或者黑色衫會唔會好啲

如果Alina晚晚咁un 我應該可以一夜七次
快啲嚟揸乾我

牙醫

L弗

跳舞嘅都應該識佢！好正既dancer

唔撚係輸啊嘛 a?

Alfred又扮

牙醫扮咩

屌你啦黃真真

牙醫都搞得掂 掂了

鏗

咬唇

牙醫唔好扮work喎

葦璇條打底褲好顯眼

GAY TEST

咬咗一下唇呢招對我係work嘅

果然會話SEXY

否認gay

Alfred明明都唔鍾意女

work 架

對牙醫work?

因為你hehe所以就

牙醫好正

好誠實我鐘意

咁都鬆散？

牙醫未出櫃門？

呢班女對alfred有用咩

黃真真明jealous

下 對你work？

夠黃真真啲戲散

後庭會有反應？

林奕匡個樣

外國嗰啲女正咁多 健康性感
如果唔係I am the lin做
根本唔會咁似雞竇
如果dancer chan做會好好多

Work!

性感有咩問題保守就好咩

Alina 洗唔洗咁撚淫

隔離個個笑鳩牙醫

牙醫而家扮直

牙醫變返直

牙醫講呢啲邊有說服力㗎

論夜店feel 睇完b兩次mk夜場 好睇咩

男人同女人好唔同

黃真真係咪妒忌呀

不知幾好睇⋯

Gay佬都心動

A組好睇好多

屌你老母黃真真你識唔識架

扮晒野

work?

牙醫扮

許廷鏗扮咩直仔

扮直

黃真真

牙醫識d野

有冇扯？

許生扮咩直啫

hehe扮咩呀

人地叫Zero
同埋佢屌都係屌果啲真心垃圾同唔專業既同行
好撚多人底子都好差就出黎教人

咪就係

林亦匡偷笑

Classic overcompensation

牙醫鐘意喎！

牙醫扮咩鍾意性感

好有屯公娜娜嘅FEEL

yes

點會認呀

黃真真收皮啦 咁都算sexy
又鬆散 呢個先show 到個性呀

黃真真on9

黃真真廢到

牙醫識野

牙醫係咪想暗示連佢都覺得ok，咁姐係ok

呢個表演真係好睇喎 勁精彩

屌 team work又話唔夠performance 唔teamwork又話人唔teamwork
ok viu

點解要係肉色

樣問題

Mischa 塊西咁漲

女人都覺得正啦

講完work啲人都笑lmao

夠膽反黃真真

收皮啦黃真真
垃圾評語

對你work咩牙醫

B組件衫太old school太娘
A組件衫太似雞
2組D衫我都接受唔到

牙醫咁講應該係直

牙醫: 咬一咬唇 想同你地一齊跳

Gay test fail

牙醫講得好客觀

鏗鏗講得好！！

4對腳玩哂

牙醫咪喺度扮

牙醫睇到扯曬

笑死 佢好中意

牙醫：我好直

你特登講work咪仲明顯扮直

cloud

除咗個造型之外
其實又真係幾好睇

牙醫加分

朱薰其實黎做乜鳩

朱西又9up

竟然拗彎左牙醫

Over咗 扮直呢下

牙醫收黃真真皮 爽

豬fun

牙phil：扮咩呀

牙醫comment幾好

朱薰係咪梁文禮2號？

得啦得啦牙醫，扮唔到你係直

Alfred 肯講唔同方面嘅意見呢樣嘢嘅欣賞佢

牙醫講得好好，完全認同

朱薰講呢番說話好冇說服力

佢好怕羞

I think thats really good

咪扮直啦

牙醫講得幾有point

Mischa個絕對領域點頂 齋企都忍唔住望

牙cloud拍手都有大頭

變返直

林奕框心諗: 我好想講好正, 但係老婆睇緊點講呀

大頭Cloud

豬芬 評價咁 師奶

牙醫 你雙定Gay

candy 88了

補充

牙醫ho ball

yes好好多

馬後炮？

白衫嗰個乜水？

屌judas走唔去啦

朱薰成個貴花田咁

Phil: 但我嚮美國睇好多

屌那星即刻兜返

都冇野跌㩒咩心口呢？

屌開咩人邊個

佢平時睇開princejoyce 冇計啦

頭盔

轉呔？

直定彎

黃真真馬後炮？
見個個都撐
9up返d先

最垃圾係呢round評判

欣賞牙醫唔執真真口水尾

alina嗰飛機場

終於兜返

攣都拗返直

alina撳乜鳩心口啫
都冇波

B組班社區會堂唱家班幾時foul
見到佢地幾個真係有陣柒味

牙框肯定扯曬

A組真的好睇

啲女人真係會唔抵得人地正過自己架喎 呀真真

黃真真即刻兜
你老味

白衫唔講嘢

88candy

牙醫屌打黃真真！

屌 韓國大撚把
好霉嘅女團

小肥都30幾先come out

個樣都c9

牙醫好嘢！識貨！

黃真真發現冇人企佢個邊
立刻轉

評判啲評語有冇咁撚誇呀

黃真真要兜啦

連唔係直嘅都覺得ok
咁真係ok

MISCHA 我射了

黃真真比牙醫說服左

佢地套衫

容海恩樣衰到我想打爛個電視

黃真真
鏗冇錯

牙醫comment係有用心架

5-0啦屌你

佢套被偷走的那五年

Who??

基都有反應！

真真即刻兜

我ok呀

基佬同女人最鍾意睇呢啲喎
第一組好似中學生去唱K

牙醫扮晒野

走得啦

成日傳人gay 一陣無啦啦話同圈外女朋友結婚就好笑

牙cloud正過台上所有人

數據西

咪頭先嗰個

牙醫平日對得太多欣宜
而家四個女人中和返

foul candy! foul candy!

漲卜卜

變態老母冇講過評語

柒撚到喊

Alfred識貨，屌你老味真真，全世界做同一樣嘢先唔係一忽忽？

牙醫咁好既d comment

吊帶黑絲 冇男人頂到

導演柒喇

星座撚打死你

好撚誇佢d反應，屌你咩，呢度唔係電台呀

我愛牙醫～～

廢禮同朱薰
我寧願睇梁文禮派膠

粉紅頭可以走啦

黃真真臨尾加多句補獲

睇黃真真拍咩就知佢一定係鍾意b組

似係a贏啦

cloud b咬唇

Alina腰同pat比例好好多

好俗

好有desire 去nightclub造星

黃真真見唔對路即刻補番一句

Zero唔係啱啱幫手排舞個條友咩？
認真問
Jonathan Jayden zero tang 咁長呀個名？

即係黃真真藍燈？

今次alina真心做得好喎 嗰幾吓一字馬

黃真真：屌，個個都讚嘅，等我諗下點兜先

黃真真自己打自己嘴巴

係 啱啱佢鐵通到做一字碼果下係

同埋sexy唔係淨係扭下pat pat 就好睇
係佢哋charm

勁完整 考oral 一定A

Mischa 係真係好能淫

粉紅頭

team B二號有班長未呢...

屌得多 腫咗sorry

5紅喇

希望唔洗睇多次 紅組好好睇呀.gif

會唔會又下集

成堆大媽

bye 粉紅頭

剩係得一個表演好爽手foul人

黃真真係咪戇鳩 見冇人踩自己即刻補翻句讚

根本就係c9一個

Gau test passed

A組唔會全贏掛

人哋係c9

如果固定嬲玩性感嘅話Alfred可能會like

應該A啦

好撚想斷mischa果兩條帶

A啦

gay先鐘意呢 d表演

見個個讚所以補多句馬後炮

表演ok

但套衫太核突

A啊仆街

好撚正呀 屌你老母

兩組好極端

A啦屌

黃真真柒咗就算啦

我都覺佢縮左

去夜店都去啲高級啲架啦

我兩邊都唔想佢地贏

會

咁屌得咁大聲？
排住屌？

i am the lin 塊面好似俾架車撞到扁哂咁

牙醫睇完個晚應該返左去跳俾條仔睇

黃真真唔會投A咁柒卦

Cap返上個post

李藹璣

Candy 88

gay先最鍾意呢啲女皇diva style
識唔識㗎

馬拉Karen笑到

Judas拍埋去真係公開處刑

BYEBYE CANDY粉紅頭

佢屌自己人都屌唔少啦，幾多以前跟佢搵食嘅俾佢屌到甩褲，danie 以前都俾佢講幾多，宜家人哋上位就喺度friend

入得牙醫，interview講野一定叻

佢跳都好睇嘅

可能女都鍾意 但冇男咁鍾意

大表哥表示唔使想像
今晚就做

kp:計劃通

Candy rap 了彭導陰毒狗

牙醫講得有道理

有個judge好似鄭若驊 好似冇講過野咁

好嘢
拜拜粉紅頭

可惜宜家香港D女係子捐個隻

kp 你死你事

駁唔到

唔夠料帶風向
比人大巴大巴打落去

流鼻血啦點樣唔㩒

Mischa 畀人叫做臭貨真係有原因

Judas走吧

好正 阿婆底褲

準備去預告

仲有3分鐘 去歌

希望candy走啦

真 幾鍾意依隻piece

同一堆嚟

臭雞kp

班長後面笑到

Judas同佢四個拍埋一齊企

KP 串撚到

粉紅頭點都係深黃 大家尊重少少

A好啲但想兩邊都輸

黃真真做評判好撚伏

無

其實幾時開始「唔識」、「唔知道」要大大聲咁講自己無知
同埋呢個「節目」，佢無最大責任令到全港認識晒99個參賽者

廢老係咁㗎喇

由其Alina嗰頭圈

Judas 唔好留低

佢GAY

屌兩條仔都藍...

KP: candy你自生自滅啦

Kp個句，擺明想佢走咁

佢擺明就係啲垃圾比zero屌既人喇屌中佢唔撚gur zero黃到仆街 跳舞界個個都叫有尊敬佢 佢屌啲垃圾都屌得好中point 唉 講真話又比人話口臭

處嗰班女團刑？

點解我覺得二汶解釋揀豬突其實偷緊笑

助手咁

港女腳如果有misha呢隻就

咪係

送judas一程啦

巴打玩開大衛像?

係咪下回分解

牙醫揀藍？

A

呢個comment中肯

Candy rip

我係咪睇雞場表演

讀書人講野無得呃

造星攝石華陰d 陰d 入last 10

想隊死粉紅頭

固定B

請問第二個女評判係邊個？

candy

咁撚慘 foul嗰個要咁

豬凸企埋去

88 candy！
唔洗再見到佢一忽忽粉紅頭！

朱fun :好正 好好睇

可以數下之後佢講幾多次

黃珍珍

有無加速版

Stanley幸福賓周

candy 88

璇係第3輯最有星味果個

起街邊見到會以為明星果種感覺

下次牙醫演唱會自己表演喺個bar un下un下

先唔講阿lin拿 政見
但佢真係好撚淫好撚正 睇到硬

笑死

2個都走啦屌

屌你老母豬突

佢結左婚點Gay法

黃真真柒到

平面

屌你老母黃真真

得黃真真藍

屌 黃真真做乜鳩

一夜七次

娶左數據撚都gay?

Karen 偷笑 好恐怖

躝啦candy

黃真真自從六樓后座根本就回哂塘

黃真真女權撚 都估到佢投B

食屎啦黃真真

好彩

垃圾真 唔抵得人正

321廣告

柒撚到仲要坐中間，躝啦

byebye粉紅頭

KP好開心咁

𨳒

黃真真好柒

諗起滅lin gif

屌，二汶好失望

黃真真竟然藍

Viu TV有改進唔洗等下集

Candy 皮己收

笑死黃真真

黃假假

二汶個樣

保得住豬特屎

黃真真藍燈

黃真真on9到

仲要大腿有肉

仆街！！！

二汶好想豬突走咁

估到黃真真你條廢老啦

笑左

安全

KP 笑得好開心

正路啦，造星嚟講點會揀B

唉屌

黃真真：舊歌 有共鳴 撳了

粉紅色頭髮bye

左左喊喊

佢： 哎吔

豬突食屎啦

彭導開心到

珍珍真on9

真真真戇鳩

林二汶：屌 又foul唔走

b組啲隊友無咩反應 心諗foul candy都好

估撚到啦
佢最尾個句兜咋麻
見其他個個讚

屌 咁就安全

咁Judas係咪繼續坐喺度等foul?

彭計劃通

Byebye 粉紅頭
繼續喺MK唱歌

得呀左心痛

我諗你哋話尊敬佢係細嗰班囉，同輩/大過佢嗰班有邊個唔知佢口臭自大

B組應該一人得一個item? 咁多人

睇錯牙醫

judas 啱啱圍埋去飲奶

阿左啲眼淚谷得幾快

呢個邊位嚟

林二汶個樣勁失望 judas冇得走

judas：正有得抽水

黃真真唔撚抵得班女咁索

a組終於贏

啲人盲反啫嘛

黃真真好撚on9

Judas 著肉色泳衣跳返part舞賀下佢啦

Judas點解咁好運

反人類

拜拜粉紅頭 你終於走啦

左：/_\

黃真真假撚到呢

躝啦黃真真

妒忌撚

心都痛

妹妹

alina正？傳銷狗不了

Kp個樣

二汶頭先個樣

佢咁講完夾硬投A仲柒

笑死 又留左judas

candy媽

極上

恭喜佢可以專心返去湊仔

牙左喊得好靚

再見粉紅頭 今次冇藉口啦

黃真真揀藍

Diu JUDAS幾撚時走

終於走 唔洗比咁多shot 啦
算走得遲架啦 仲想點

Judas 企佢地4個隔離好好笑

董鏢心諗

肯定好開心啦屌，扮咩呀

黃真真女權西

返去九龍城開泰國菜啦

唔俾佢唔鍾意a組個表演架咩

少鳩 個賽制

KP心諗：成功

2汶個樣勁想佢走
唉呀，你仲喺到咁樣

豬突猛進冇努力過就可以留低

我都覺得

佢長期喊

Plz don’t

阿左幾靚

viutv收皮啦 judus捧唔紅㗎 收佢皮啦

係咪round round個judas都會企出嚟

有前途

條仆街終於走

10/10

其實有咩問題
個個中意嘅嘢都唔同啦

Candy好噁心
Baby前baby後

全民造星中流砥柱

唔撚好呀

暫時到呢度？唔係有復活賽下話？

死臭雞 kp

嘉莉好可愛

嘉莉個樣成個大山婆咁

黃真真好7

粉紅閪正式收皮

蟲泰：要同佢扮frd呀嘛

嘉莉

身體同性自主先應該揀A

嘉莉好得意

黃真真 都係啲麻煩女人黎架啦 亂評

完全唔想睇你條粉毛，已經走得遲啦

個kelly根本普通路人一個...

黃真真個阿婆妒忌

Kelly ho qq

彭導: yeah 放岩晒 走啦

喊乜鳩 都知咩料啦

豬突係咪仲係被foul區

扮咩丫 不和仲喊 拍唔到啲warm shot呀！

馬拉Karen 同粉紅頭不和到出哂面

扮咩嘢喊

妹妹好得意

睇下人地A組 贏左都唔會鳩叫
B組班鳩屎 又yeah 又剩

嘉莉妹妹

唔好啦

有個評判冇出過聲
乜水？

Facebook名姐
識佢既就會叫Zero

結果好合理

真係好sexy
貼到個閪好緊

太矮

好波呀 粉紅頭 你可以返去busking唱chorus啦

Judas個樣好驚

唔係不和架咩 喊乜

屌TB仲未走

大山婆

啲喊戲唔差

個樣真係咁好明顯

彭秀慧好似有心要佢走
得一個表演

黃真真一定想join大媽表演

好想教訓佢

全部靚過我咁多 走

好假

好在有牙醫撐一撐
唔係其他on9評判就痴黃真真口水尾

掂完扶手又捽眼

你自己私約佢慢慢睇啦

A組一定轉人
Judas咁就safe多round

睇佢戲都知佢女權撚
A組玩sexy係父權社會性文化象徵
B組sell女強人形象 岩佢多D

粉紅candy898

佢坐中間位情何以堪～～

Kelly

全靠性感露肉
因為真係唱得好難聽

馬拉Karen唔知做乜9好

baby前baby後呢啲通常係八婆嚟

佢地個格 衰

藍絲，有幾幸福？

Judas抽哂水啦

班長搞褲頭...

彭導招暗黑兵法真係幾陰毒
而且好低手觀眾睇穿曬

b組你地仆街死啦

人地a組一直係咁輸
你地班b組唔撚洗還咩

禁都入40益左你啦

如果喺就好 我一定笑撚死

笑死左

Byebye啦粉紅色大支野
可以踢佢落鞭屍區

呢一round啲導師係鬥輸
唔係鬥贏

癡線
林二汶同彭秀慧都被屌到體無完膚

強尼今晚套西裝好型仔

黃真真廢老黎 咁都話太性感

KP完全唔喊

B 組無一個似星囉

粉紅頭一早要走啦

仆街Judas 一陣唔小心妹下妹下跌撚咗入TOp10 就好撚笑

肥妹一路好走

係
下rd 一輸就收皮

彭又想開始喊戲

快撚啲foul曬唱歌女團
完全唔係造星

死亡名單應該會換人？

咁好心佢琴晚直接foul judas啦

呢種係父權社會既性文化

屌 唔J喇

我老友一齊睇 講：對撚住班同事幾年 佢地走都未撚喊啦 喊乜鳩呀

二汶: 頂 仲未foul到

唔知B組第二個foul邊個

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (115) 鳩mo問候區Call out battle

佢19個人

屌邊個

Pony個獲野就知佢小器記仇啦

A組好有品

應該係會

似雞又點！唱得好，跳得好，技術含量都屌打嘈吵合唱團啦！

點解叫數據撚。。？

B組19人做5個表演
無必要重覆

粉紅頭個黑眼圈搞咩

巴打閱讀理解一定攞A

安全了

好似係

非常認同 Odiu條友成日鳩叫

樂壇孝子睇完今集即刻上門口整攣牙醫

你唔屌我屌

我仲好嬲佢foul singsing

啱啱好似有幫手排舞嘅老師

每組交五個人

...

覺得似孝定

個格衰姐